一人一句會笑出聲既歌詞

請出招

要笑到先計

oh oh oh~ 我比_你含

屌你～屌屌屌屌屌你

放膽就大聲笑

我請你個老母食香蕉

漏奶 咩撚關係 我批啊批你個波

熱辣辣熱辣辣 好熱好熱

少女唔鋤愛呀婆呀

笑左

我想要雙層芝士孖堡餐

今晚扑野夜唔夜啊

中華~~~民族~~~到了~最危險的時候~~~~~~

努力造人誰怕氣喘

開始對狗打飛機

喂， 佢個婆婆好得架喎

Together together to~~gether

我用乒乓波 塞住你個籮

不願做奴隸的人民

拔萃有個大仆街

屌泰文

Hey Jude, don’t suck my dick

南山南 北海北

勁

做狗乞米